網傳危駕車Cam片 警拘三人

網傳危駕車Cam片 警拘三人

掛T牌銀色私家車（紅圈示）於屯門公路飛馳，不斷左穿右插。互聯網

【本報訊】社交平台日前瘋傳一條飛車短片，片段中可見一輛掛「T牌」（試車牌）的銀色私家車，上周四晚（11日）約9時在屯門公路狂飆，而拍攝者所乘坐的另一輛黑色私家車亦高速尾隨追逐拍片，有人事後將片段放上網「呃like」，未料自己亦中招惹來官非。警方追查後，昨凌晨拘捕兩車司機及拍片放上網男子，分別涉嫌危險駕駛及容許他人危險駕駛罪名。

警方鎖定參與追逐的黑色私家車，拘捕司機（綠衫者）及拍片乘客（白衫者）。張培生攝

稱原意為公審飛車

有關片段顯示兩車在屯門公路往屯門方向高速行駛，沿途左穿右插，更胡亂切雙白線，並沿路肩行駛超越其他車輛，兩車車速超過170公里追逐至屯門市中心。新界南交通部特遣隊人員在網上發現該片段後主動調查，其後翻查屯門市廣場附近約100部閉路電視鎖定兩車資料。

昨凌晨警員在屯門順風圍發現銀色私家車，在場埋伏三小時後見40歲陳姓司機出現，即以涉嫌危險駕駛將他拘捕，陳報稱無業，被帶署扣查。另一批警員則在黃大仙彩雲邨停車場找到黑色私家車，並在一單位內拘捕涉嫌危險駕駛的21歲姓李司機，以及涉嫌容許他人危險駕駛的22歲姓江男乘客。消息稱兩人為中學同學，江報稱無業，案發時在車上拍片，黑色私家車是其父擁有，他借車予李駕駛。而李則任救生員，有人稱因為看見銀色私家車飛馳，因一時好勝展開追逐，而友人拍片放上網原本欲公審別人危險飛車行為，結果亦錄下自己罪行。

■記者張培生

上一則
上一則
圖書館主任身兼多職壓力大

下一則
下一則
魚塘每年降水位一周鳥兒增19倍 大生圍新關係漁雀共存

同早幾年架CBR600一樣，唔放上網好地地

召喚阿寶

原來部車仲要係豬隊友男乘客個阿爸

成班小學雞

黑色私家車是其父擁有，他借車予李駕駛。而李則任救生員
車主個仔都ON99, 個FD 撞爛你方佢有錢賠?

傻仔三名

仲要係U牌 初頭已為21歲買部MK6 GTI...
完來老豆車.....

全保unnamed driver加5000 under 25又加5000，剩係墊底都賠唔起

無業都有車，成功需父幹

賴段片有剪接加速又搞掂

首先段片右下角有速度
第二 依家十部車有九部車都有cam
警方搵證據其實好易

on9仔